［集思廣益］執到雀b 點養好

而家唔肯食野 仲瀨屎

唔好養，佢會自殺！ 快d放生

樓主養唔掂唔好勉強，建議油炸，記得去毛，清走啲內臟。

係咪麻雀嚟
係既話好似係養唔到 好快死 放生好過

H5N1

係麻雀啊 但係唔識飛 放生一樣死

之前聽老人家講過 麻雀唔會俾人養 俾野佢都唔會食

好似好難養
特別佢唔肯食野